\vbox{
    \ifmini
        \section*{Im Zug \index{Im Zug}}\nopagebreak

        \setchords{a F G C E | d a E a | a G | F E}

        \begin{enumerate}
            \item Reich den Rucksack | merklich | Lehn an mich
            \item In den kleinen | die wie | Aus den schwarzen
            \item Eine lange | sei mein | Dunkel weht aus
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S47 Im Zug\index{Im Zug}\index{Reich den Rucksack}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item R\chord{a}eich den Rucksack mir herüber, d\chord{F}ass ich \chord{G}ihn ins Tr\chord{C}agnetz tu,\chord{E}\newline
                  m\chord{d}erklich ist's im Z\chord{a}ug schon trüber, \chord{E}und man spürt nun auch die Sch\chord{a}uh\newline
                  \wdh{L\chord{a}ehn an mich für eine kleine St\chord{G}unde ruhig dein Gesicht,\newline
                      b\chord{F}esser ruhen so die Beine, \chord{E}und die Leute stört es nicht.}

            \item I\akk{a}n den kleinen Haltestellen st\akk{F}eigen l\akk{G}auter L\akk{C}eute ein\akk{E},\newline
                  d\akk{d}ie wie wir den T\akk{a}ag im Hellen g\akk{E}ut verbrachten. Sieh den Sch\akk{a}ein.\newline
                  \wdh{aus d\akk{a}en schwarzen Wiesen schwinden, mo\akk{G}rgen dröhnt das Kesselhaus\newline
                      d\akk{F}eine Finger, die mich finden, nä\akk{E}hen wieder Litzen aus. }

            \item E\akk{a}ine lange Woche ist es, d\akk{F}ie uns st\akk{G}umpf entg\akk{C}egenstarrt\akk{E},\newline
                  s\akk{d}ei, mein Mädel, j\akk{a}a du bist es, i\akk{E}n der Werkstatt wieder h\akk{a}arrt.\newline
                  \wdh{Du\akk{a}nkel weht aus deinen Haaren n\akk{G}och das Gras, das wuchs am Rhein,\newline
                      So\akk{F}nntag, Kind, wird fortgefahren, u\akk{E}nd es kann auch Samstag sein.}

                  \ath{Worte: Theodor Kramer \newline
                      Weise: Bastian Sandberger, Singekreis Silberburg }\nopagebreak


        \end{enumerate}
    \fi
}

